# oxxxymiron
Автор: [@lishy2](http://t.me/lishy2)

_El Ephant_ замаскировал казино под прокси сервер!!!!

Пора прекратить этот харам и прикрыть притон.

Флаг лежит в рабочей директории (**cat ./flag.txt**)

http://ctf.li2sites.ru:21014
